X字雲 有無巴打解釋到？

同一架飛機會唔會咁樣飛打個cross玩野？

兩架

仆街我淨係見到其中一條

呢條而家望出去好似消失咗